\ruby{君}{きみ}は\ruby{知}{し}ってるかい?　\ruby{渋谷}{しぶや}\ruby{川}{がわ}って…

\ruby{名前}{なまえ}を\ruby{聞}{き}いても

ピンと\ruby{来}{こ}ないだろう(ピンと\ruby{来}{こ}ないだろう)

\ruby{忘}{わす}れられたように　\ruby{都会}{とかい}の\ruby{隅}{すみ}で

それでも\ruby{確}{たし}かに　せせらぎ\ruby{続}{つづ}ける

まるで\ruby{僕}{ぼく}の　\ruby{君}{きみ}への\ruby{想}{おも}い
\\

\ruby{他愛}{たあい}ない\ruby{話}{はなし}をして　バス\ruby{通}{どお}りを\ruby{歩}{ある}きながら

\ruby{古川橋}{ふるかわばし} その\ruby{近}{ちか}くで

\ruby{僕}{ぼく}はなぜだか \ruby{切}{きり}なくなるよ
\\

\ruby{愛}{いと}しさは\ruby{胸}{むね}にしまい\ruby{込}{こ}んで(しまい\ruby{込}{こ}んで)

\ruby{少}{すこ}しだけ\ruby{君}{きみ}と\ruby{距離}{きょり}を\ruby{置}{お}いた(\ruby{距離}{きょり}\ruby{置}{お}いた)

ひっそり\ruby{流}{なが}れる　そう \ruby{目立}{めだ}たない\ruby{日々}{ひび}
\\

\ruby{誰}{だれ}も\ruby{気}{き}づいてない

この\ruby{渋谷}{しぶや}\ruby{川}{がわ}

\ruby{涸}{か}れることもなく

ずっと\ruby{変}{か}わらぬまま(ずっと\ruby{変}{か}わらぬまま)

\ruby{人}{ひと}の\ruby{暮}{く}らしの\ruby{中}{なか}で　\ruby{汚}{よご}れた\ruby{水}{みず}も

\ruby{溢}{あふ}れた\ruby{涙}{なみだ}も　\ruby{海}{うみ}へと\ruby{運}{はこ}ぶよ

\ruby{恋}{こい}のかけら　どこへと\ruby{向}{む}かう?
\\

\ruby{恵比寿}{えびす}\ruby{橋}{ばし}まで\ruby{笑}{わら}いながら

あっという\ruby{間}{ま}に\ruby{着}{つ}いてしまった
\\

\ruby{友達}{ともだち}の\ruby{二人}{ふたり}でいた\ruby{方}{ほう}が(\ruby{友達}{ともだち}で)

\ruby{長続}{ながつづ}きできるならそれでいい(それでいい)

\ruby{密}{ひそ}かに\ruby{願}{ねが}うよ　そう \ruby{永遠}{えいえん}の\ruby{恋}{こい}
\\

\ruby{君}{きみ}は\ruby{知}{し}ってるかい?　\ruby{渋谷}{しぶや}\ruby{川}{がわ}って…

\ruby{名前}{なまえ}を\ruby{聞}{き}いても

ピンと\ruby{来}{こ}ないだろう(ピンと\ruby{来}{こ}ないだろう)

\ruby{忘}{わす}れられたように　\ruby{都会}{とかい}の\ruby{隅}{すみ}で

それでも\ruby{確}{たし}かに　せせらぎ\ruby{続}{つづ}ける

まるで\ruby{僕}{ぼく}の　\ruby{君}{きみ}への\ruby{想}{おも}い
\\

いつまでも いつまでも

\ruby{時}{とき}が\ruby{過}{す}ぎて\ruby{景色}{けしき}から\ruby{消}{き}えても

\ruby{関係}{かんけい}は\ruby{途絶}{とだ}えることなく…
\\

\ruby{誰}{だれ}も\ruby{気}{き}づいてない　\ruby{渋谷}{しぶや}\ruby{川}{がわ}って…

\ruby{涸}{か}れることもなく

ずっと\ruby{変}{か}わらぬまま(ずっと\ruby{変}{か}わらぬまま)

\ruby{人}{ひと}の\ruby{暮}{く}らしの\ruby{中}{なか}で　\ruby{汚}{よご}れた\ruby{水}{みず}も

\ruby{溢}{あふ}れた\ruby{涙}{なみだ}も Ah…
\\

\ruby{君}{きみ}は\ruby{知}{し}ってるかい?

あの\ruby{渋谷}{しぶや}\ruby{川}{がわ}

\ruby{少}{すこ}しでいいから

\ruby{思}{おも}い\ruby{出}{だ}して\ruby{欲}{ほ}しい(\ruby{思}{おも}い\ruby{出}{だ}して\ruby{欲}{ほ}しい)

いつも\ruby{君}{きみ}と\ruby{僕}{ぼく}が　\ruby{歩}{ある}いた\ruby{道}{みち}の

\ruby{近}{ちか}くを\ruby{流}{なが}れる　\ruby{川}{かわ}があるように

ずっと \ruby{僕}{ぼく}は　\ruby{愛}{あい}し\ruby{続}{つづ}ける
\\

ラララ…
\\
