「\ruby{歩}{ほ}\ruby{道}{どう}\ruby{橋}{きょう}を\ruby{駆}{か}け\ruby{上}{あ}がると、

\ruby{夏}{なつ}の\ruby{青}{あお}い\ruby{空}{そら}かすぐそこにあった。

\ruby{絶対}{ぜったい}\ruby{届}{とど}かないってわかっているはずなのに、

\ruby{僕}{ぼく}はつま\ruby{先}{さき}で\ruby{立}{た}って

\ruby{思}{おも}いっきり\ruby{手}{て}を\ruby{伸}{の}ばした。」
\\

ただじっと\ruby{眺}{なが}め\ruby{続}{つづ}けるなんてできやしない

この\ruby{胸}{むね}に\ruby{溢}{あふ}れる\ruby{君}{きみ}への\ruby{想}{おも}いがもどかしい
\\

「\ruby{真}{ま}っ\ruby{白}{しろ}な\ruby{入}{にゅう}\ruby{道}{どう}\ruby{雲}{ぐも}がもくもくと\ruby{近}{ちか}づいて、

どこかで\ruby{蝉}{せみ}たちが\ruby{一斉}{いっせい}に\ruby{鳴}{な}いた。

\ruby{太陽}{たいよう}が\ruby{一瞬}{いっしゅん}、\ruby{怯}{ひる}んだ\ruby{気}{き}がした。」

「\ruby{複雑}{ふくざつ}に\ruby{見}{み}えるこの\ruby{世界}{せかい}は

\ruby{単純}{たんじゅん}な\ruby{感情}{かんじょう}で\ruby{動}{うご}いている。」
\\

\ruby{最初}{さいしょ}に\ruby{秘密}{ひみつ}を\ruby{持}{も}ったのはいつだろう?

\ruby{大人}{おとな}はみんな\ruby{嘘}{うそ}が\ruby{多}{おお}すぎて\ruby{忘}{わす}れてる
\\

\ruby{通}{とお}り\ruby{抜}{ぬ}ける\ruby{風}{かぜ}は \ruby{僕}{ぼく}に\ruby{語}{かた}りかける

もう\ruby{少}{すこ}ししたら\ruby{夕立}{ゆうだち}が\ruby{来}{く}る
\\

\ruby{世界}{せかい}には\ruby{愛}{あい}しかない

(\ruby{信}{しん}じるのはそれだけだ)

\ruby{今}{いま}すぐ\ruby{僕}{ぼく}は\ruby{君}{きみ}を\ruby{探}{さが}しに\ruby{行}{い}こう

\ruby{誰}{だれ}に\ruby{反対}{はんたい}されても

(\ruby{心}{こころ}の\ruby{向}{む}きは\ruby{変}{か}えられない)

それが(それが)\ruby{僕}{ぼく}の(\ruby{僕}{ぼく}の)\ruby{アイデンティティー}{identity}
\\

「\ruby{空}{そら}はまだ\ruby{明}{あか}るいのに、\ruby{突然}{とつぜん}、\ruby{雨}{あめ}が\ruby{降}{ふ}って\ruby{来}{き}た。

\ruby{僕}{ぼく}はずぶ\ruby{濡}{ぬ}れになりながら、\ruby{街}{まち}を\ruby{走}{はし}った。」

「\ruby{夕立}{ゆうだち}も\ruby{予測}{よそく}できない\ruby{未来}{みらい}も\ruby{嫌}{きら}いじゃない。」
\\

\ruby{最後}{さいご}に\ruby{大人}{おとな}に\ruby{逆}{さか}らったのはいつだろう?

あきらめること\ruby{強要}{きょうよう}されたあの\ruby{日}{ひ}だったか…

\ruby{アスファルト}{asphalt}の\ruby{上}{うえ}で\ruby{雨}{あめ}が\ruby{口答}{くちごた}えしてる

\ruby{傘}{かさ}がなくたって\ruby{走}{はし}りたい\ruby{日}{ひ}もある
\\

\ruby{未来}{みらい}には\ruby{愛}{あい}しかない

(\ruby{空}{そら}はやがて\ruby{晴}{は}れるんだ)

\ruby{悲}{かな}しみなんてその\ruby{時}{とき}の\ruby{空}{そら}\ruby{模様}{もよう}

\ruby{涙}{なみだ}に\ruby{色}{いろ}があったら

(\ruby{人}{ひと}はもっとやさしくなる)

それが(それが)\ruby{僕}{ぼく}の(\ruby{僕}{ぼく}の)\ruby{リアリティー}{reality}
\\

\ruby{君}{きみ}に\ruby{遭}{あ}った\ruby{瞬間}{しゅんかん} \ruby{何}{なに}か\ruby{取}{と}り\ruby{戻}{もど}したように

\ruby{僕}{ぼく}らの\ruby{上空}{じょうくう}に\ruby{虹}{にじ}が\ruby{架}{か}かった
\\

\ruby{世界}{せかい}には\ruby{愛}{あい}しかない

(\ruby{信}{しん}じるのはそれだけだ)

\ruby{今}{いま}すぐ\ruby{僕}{ぼく}は\ruby{君}{きみ}を\ruby{探}{さが}しに\ruby{行}{い}こう

\ruby{誰}{だれ}に\ruby{反対}{はんたい}されても

(\ruby{心}{こころ}の\ruby{向}{む}きは\ruby{変}{か}えられない)

それが(それが)\ruby{僕}{ぼく}の(\ruby{僕}{ぼく}の)\ruby{アイデンティティー}{identity}
\\

「\ruby{全力}{ぜんりょく}で\ruby{走}{はし}ったせいで、\ruby{息}{いき}がまだ\ruby{弾}{はず}んでた。

\ruby{自分}{じぶん}の\ruby{気持}{きも}ちに\ruby{正直}{しょうじき}になるって\ruby{清々}{すがすが}しい。

\ruby{僕}{ぼく}は\ruby{信}{しん}じてる。

\ruby{世界}{せかい}には\ruby{愛}{あい}しかないんだ。」
\\
